有咩你以前好憎 現在又變得鍾意既野

英文 最憎上英文堂 小學都唔會聽書
到中學都未識分
講開you is 之後慢慢學 變到識睇識寫識講
上網搵英文source 就搵到想知既野

以前好憎韓文歌 見到人聽韓文歌覺得痴線佬
現在我都走去聽韓文歌 甚至想去個邊發展

發覺有時真係試下無坊
行出第一步 可以換到更多樂趣

上左連登之後變左腳膠算唔算？

屌，同你一撚樣

沙士汽水

飲茶

細個嗰陣 人地中意食嘅嘢我好憎 例如薯片朱古力肉類芝士呢啲
大個調返轉 唔中意細個嗰陣中意嘅嘢食

中國

步兵

西芹，薑蓉

麻友

以前青春期好憎自己條J犬大 而家好鍾意...

sorry 我認我係ff

啤酒同屎眼

太大

菜